遲到有罪，OT有理？

番工遲到，講緊係半個鐘以內，
而無咩特別事係要等住你去處理，
同埋你一直都無特別同公司計較做好多額外既工作或者超時，大家認為接唔接受到？

利申：一直都遲到一兩個字，前排比HR督，好唔gur為公司付出左好多既薯仔，已經計劃裸辭

遲到有理，做到野就得啦，消失啦HR
遲到仲咁大聲，消失啦樓主

做左幾多年野? 咁簡單o既問題都要討論

合約精神黎講準時到係應份
人情計咪晚晚ot到12點第日遲到都對得住良心

的確唔係有好多經驗，正因為咁先串得起，
只係打緊一份每年會加你少少人工但唔會升到職既工

咁又無O到12點咁誇張，應該係公司訓都得喇喎咁有需要都會留低做埋佢先走既

準時放工就準時返工
要ot又要管遲到=辭職

睇公司文化
一般做到野的遲少少有咩所謂

已經決定剩番既日子會按章工作，準時上班及下班

對公司已經心淡，唔想撈喇，同我斤斤計較既公司仲值得我為佢付出咩，不過其實我老細無計較過，係班死HR係到搞事

但你裸辭驚唔驚搵唔到工？

屌你你準時係應份
咩遲一兩個又付出好多

Btw我間唔時都ot都好夜
但第2日都準時返公司
純粹係個人唔中意遲到

反正呢份工都無前途架啦，依家出面應該都唔算難搵工，根本唔洗留係到

講真返工第一就要準時

交功課都要準時

放工都要準時

唔好合理化自己遲到囉唔該

其實岩架，我都知遲到係唔好既，當我遇到份好鐘意或者有前途既工既時候，我應該可以準時番不過呢刻都係想Diu間公司

我知我唔岩，我唔敢啦，由呢刻開始我會按章工作一秒都唔會比多佢，過左office hour 喇，明天請早啦

咁都有負皮睇黎個個都好鐘意ot

負評果個應該係老闆黎